攬炒成功，強國淆底，撒美國留學生

急急腳帶人走啦

走啦小粉紅，咱們回家

留學生X
間諜O

華為4萬名海外員工 任正非爆：他們寧辭職拒回中國

第三點係明示定暗示？係同班間諜講？叫你出境前delete重要嘢？

呢班就係間碟?

應該運走真間諜個批
驚美帝捉到人之後爆哂D情報網?

乜撚野人員

美國截住曬依班就無死錯人，肯定係間諜第一批走

無機票走唔到所以唔洗走,贏

希望以後唔洗係外國見到支那留學豬

依家自己話走，咁咪唔係被遣返囉

6月4號先飛，上機前都俾人捉晒啦

引蛇出洞

還美國一個安寧

會唔有會為左留美, 去話做證人指證支那

撤

國際經濟課本要重寫
獨裁國家跟民主國家做交易
條數根本唔係咁簡單
表面有賺
實質偷晒你知識產權
滲透埋政府
拿下埋政權
呢d損失點計

強國有呢日嘅咩反鳥，反鳥

強國對美開戰。

而家係我自己接走
唔是俾你趕

呢班好多係共諜，回國點繼續情報工作呀

唔係身有屎
做咩走得咁急

通知所羅門呢班機有間諜

回家吧

好撚感動呀屌你老母

確保所有在美資產全部凍結先畀佢哋上機

之前成班小粉紅叫生叫死返屋企，都無人理
今次咁迅速安排到撤僑飛機，仲要指定人名

留學生心諗可唔可以唔返去？

美國視為間諜 全部遣返

感覺呢班係死亡客機

其實係包機回收班共諜呀

一定有架 不過應該去得
做間碟都洗晒腦

唔駛捉 即刻自己現形

開戰時刻

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

點解係6月4號飛
係咪想分裂中國

聽講好似淨係technical subjects 既學生同研究生被遣返？

打仗？

回力鏢

明明係被撤走

遷走共碟

直接認証係共碟

咱們回家了

返去同送死冇分別

馬航2.0

班留學生點肯走，愛國只係打份工姐

冇睇新聞？
Trump 趕佢地走喎

喺侵侵話要踢走大陸研究生
而唔係淆底, 自己想走

呢批一定係間諜

唔係間諜 點會走得咁急

可能廢事啲小粉紅俾人查到成日上網唱衰美國

對內話撤走 唔係落唔到台

其實係被趕走

Stop them sir

一定係假新聞 支那係無6月4 號呢一日架

行得正企得正使乜走得咁急
企定定慢慢比你查都仲得

除非

6月4號
係咪想顛覆國家政權!違反一個中國原則!

成機都係特務查都唔使查

有資格上得嗰班機嘅你覺得係咩人?

雄起！

撤走間諜咋嘛

咪去晒英國

商科大把

6月4日應該會有空難

間諜學生

撤間諜ja?
留學生走唔走有冇我讀書關佢咩事?
btw 班留學生點講now?

真係黨親國親不及 Donald Trump

下？班機假架？支那有6月4日既咩？！

趕走曬支共啲間諜

識玩一定係變節攞綠卡

千淫計劃，就咁玩完

幾萬銀機票，手快有位手慢食自己

截哂呢班人一定FAT FAT

明知間諜
係明方面真係會截咩
要你班軍師教
截完之後咪鬥截囉

睇撚到眼都殘

真係間碟既話
洗唔洗係公開既資訊度暗示
應該係大使館手下班小粉紅
都算半個間碟

Push

#咱們回冢

走！我地唔好偷佢d野住

美國有呢班人當日出境紀錄就可以知邊啲人係間蝶

up

走！咱們回家

留學生

有冇咁撚蠢呀

別讓間諜跑了

推

愛國回國才對嘛. 留在洋人國算什麼意思
不要只口說身體也要誠實呀, 親

有預感落機在機塲又有大横額，多謝祖國，打倒美帝

做老千不嬲開頭俾甜頭股你食下食下等你放低戒心一嘢再玩死你！

俾人話到明呢三千個係間諜，仲唔走咩

帶武肺回国，二次爆發

小粉紅：點解美國留學生有得走，反而身處其他國家嘅留學生就因為五個一而無得番祖國

返到去仲有命既 共產黨只有死人先守秘密

FBI : 集體走？正呀！
上機前全部搜身抄行李，應該搵到唔少好野！

返到去，而有無利用價值，加上其心必異，佢地未必有好下場。

要求美國讓這些飛機順利起飛

然後係空中擊落佢扮失事

係咪之前大陸停撚哂飛外地d 機得一星期定唔知幾日一班加開下咋

仲有大把呢

自爆間諜拎綠卡

6月4日，學生

我地愛國所以留喺香港，高官子女系外國不知所謂成何體統

咱們回家罷
不要呀😱

回家了

有軍事間諜任務果班自動埋位走人

成部機擊落 , 慳好多功夫

你們有黨 你們有國家 真幸福

走啦支那閪

一早就應該踢班小粉紅返大陸啦

走，咱們回家

屋企人係支那，你話呢

何況去得外國留學都叫半個特權階級

嚟晒歐盟

捉哂第一批走嘅 仲唔引哂你班間碟出嚟

咱們回家吧

[反國安法]"反詩"兩首

我識啲大陸學生
簽證過咗都唔想返大陸
好多讀完今年無得畢業

如果有區域冲突,防止做人質.

乜唔係俾人遣返咩

擺明要撤走最重要嗰班高級間諜

亂講
只係展示中國最新嘅隱形戰機技術
其他國家一世都揾唔到架啦

驚俾人查到係間諜？

大陸五個一限制回國瞬間變笑話
係外國買唔到機票翻中國個班撚樣
係依家疫情「起源地」抗疫最撚廢嘅老美嘅中國人竟然可以有包機走

係因為美國趕佢哋走,對內就話自己撤離, 死要面騙人！

係fbi上門前即刻走人返到去仲有無命享

陳同佳

6月4號

間諜多到要包機送走

收哂班留學生學費然後趕佢地走

自己退學無得回水

好明顯支那狗捉哂d間諜翻支那
驚佢地去美國投誠爆大鑊

唔好比呢班走
呢班間諜黎

香港人子女好快都要長時間審核先可以留學美國喇

點解唔返？
即係唔愛國？

垃圾西洋臭東西
我國有五千年歷史， 哪要跟你學習
走！ 咱們回家！

淨係查個name list
已經可以即刻起哂成個間諜網出黎

隨時佢地啲行李裡面收埋啲美國機密

建設祖國

欢迎回到祖国的怀抱

咪全家返中國囉。

全部入晒獄等侯查詢

光明正大，怕咩人查

正想講
牆國只有5月35號 哪來的6月4號

唔回國咁"拎取"得手嘅資料交比邊個? 揾邊個收錢?

唔係撤，係俾美國趕

間諜要自己買機票

6 月 4 日
有呢日 ga 咩

應該係共碟

正確!

即係呢班機嘅人全部係間諜

delete完以為美國restore返出嚟咩

以前harddisk年代，有程式可以delete完再重寫同一區域，確保被新資料覆蓋，但SSD唔知有冇同一招

有，但要完整寫晒所有cell一次先，如果唔係其實只係mark咗個delete flag

宜家係你變節我都唔撚要你

咱門，回家吧！

痴撚線 真係明示班間諜好執清所有野走佬

我操你妈B! 我国强大！甭留美！
咱们回家！操！

不過照收十萬一位

如果篤灰者可獲綠卡一張...

身有屎根本就係間諜，一開file佢哋等坐十碌

而家係我自己話走，唔係你趕我走啊，面子嘅嘢我哋都唔明㗎啦

你話踢走，就要配合你我即刻走？強國嚟㗎喎，好明顯身有屎啦

本身要用十萬買機票

呢班人返到去分分鐘被自殺
一嚟冇利用價值
二嚟知太多嘢

依家佢意思係，俾你遣返之前我自己走咗先

可以咁講，強國面子大過天

部份咋，又扮野啦支共
扮晒俾人對付咁
我老豆去美國都唔知對佢幾Friendly

BTW點解㨂64？ 唔通係巧合咁簡單

學生們，跟党走
擺明身有屎

部份咋，真失望

有份上機嘅可能係闁諜，唔係做咩咁緊張

原來係深圳落機喎，點解唔喺北京同上海落機

係押佢哋走,驚佢哋臨上機變節

要小心d機密資料被帶走

果然係飛去深圳呢個間諜基地

別讓留學生跑了

898

四五十歲都可以係留學生

好聽啲既符合條件，難聽啲咪俾人趕走

唔好唔記得香港公務員子女啊 大家一齊擁抱大灣區

好多共諜

間諜就間碟啦，留乜鳩學生

係咪煙幕咋
真間碟應該有專人通知點走啦
點會就咁拉大隊光明正大

點解要主動走嘅？

讀到一半未畢業比人踢走都幾過癮

咁美帝一封咗架飛機咪一網打盡？

係畀侵侵取消簽證呀

咱們回家囉

間諜梗係留低啦
迫d留學生搬老豆老母家產返去岩d

出境美國一定從頭check 到腳。已經講著做好心裡準備

咁似林彪當年死法嘅

冇錯！

64學生

笑咗出聲，唔好咁幽默得唔得
點有可能同自己啲間諜講野要登出來俾全世界睇。

大使館專登提水你叫你清咗部手機同電腦先

之前果班棄子同宜家d間諜點同

孟婆 黃向墨……
深圳擺明係間諜基地
深圳係支共隻丁孝蟹

入得共青團出得国就代表本身有“任務”在身。

係535

共匪文字

會唔會轉個頭走晒去英國 ...

實係間諜呢架啦
邊會好心接國民
建設國家你不在
千里投毒你最快

請你洗乾淨個蘿柚去關塔那摩灣

會唔會突然會被消失客機跟手賴美國，實際去咗咩秘密地方「解密」

上機前全部要開手機電腦檢查

俄國個D做咩唔比佢返

準備轉機去古巴關塔拿摩美國軍基地

終於有包機
回家囉

大大個女呢？

走，咱们回家